c朗個身體仲廢過香港班港燦

第3 次仲檢查仲係陽性 香港個d 一星期都無曬事

佢跳唔跳到1cm

川普叔叔70碎屈過佢

牙朗應該跳唔過1cm

大陸何求去左邊

港燦食哂c朗啲女未

c朗平時應該無做阻力訓練

條友走場搵藉口 驚輸比美斯

條友應該得個樣 我應該推得重過佢

佢唔想臨老有污點

本身對賽打美斯都係輸多贏少，唔差在嗰一兩場啦

佢吹撚大咗 又話最強人類身體